Завдання
Зверстати макет Home-design.





Технічні вимоги до верстки
Логотип повинен бути клікабельним посиланням
елементи для відображення пошуку, кошику та особистого кабінету повинні бути клікабельними посиланнями (іконки в них зробити фоновими зображеннями)
Фільтри товарів Category, Product type, Price, Brand, а також сортування (Date added) повинні бути виконаними у вигляді випадаючих списків вибору (select)
всі товари в розділі View all products повинні бути розташовані за допомогою технології CSS GRID
вся карточка товару в розділі View all products повинна бути клікабельним посиланням
зображення в блоці Join the club and get the benefits повинно бути фоновим
соціальні мережі у футері повинні бути клікабельними посиланнями (іконки в них зробити фоновими зображеннями)
Примітка
Для зручності всі картинки з макета прикладені в папці img
Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.